有冇人愛自己多過愛人！？

成日覺得冇人值得我去在意或者比人哋在意自己！點解！？ 利申:從來冇愛嘅感覺 無論係親情定愛情或者友情

想法正確 唔好比普世價值影響你嘅諗法，自私不等於錯誤，只係你認為自己比其他人值得重視

當你成功以後，就會發現一切付出放喺自身，將來出現一個值得你付出嘅人，起碼會有信心對佢好

同感 覺得對人冇乜感覺 可有可無 係咪太耐冇感受過愛 唔記得係咩感覺

人係愛自己
或者咁講 人係令自己傷害最小化嘅生物
係天性黎
世界要生要死嘅情侶大都係對方得到一d野
令自己感覺良好
但一切都無問題
因為人唔咁做 無辦法活落去

看似無私既付出其實都只係出於一己私欲
只係人唔會自覺姐